沙中一鍋粥 THE MESS - 14/05/20 「彌敦道政交所」長版本

沙中一鍋粥 THE MESS - 14/05/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
249K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚 利世民
嘉賓：潘焯鴻 中科興業 董事總經理

題目：《沙中一鍋粥 THE MESS》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon